【超突發】將於八月十五重設所有會員密碼【fact checked】

如果八月十五前高登會員冇改既話高登就會自動重設密碼，新密碼會寄去主副電郵。
八月十五前高登所有登入亦會同時失效，所有高登會員亦需重新登入一次。
各位高登會員請在八月十五日前更改一次密碼，同時確保副電郵可用，日後作忘記密碼之用。

更改密碼link

或者用newweb登入後於"個人資料"更改

如有任何更改密碼困難請到聯絡我們尋求協助。

如要更改副電郵可附上任何申請帳號時填的資料(登入email, 電話, 部分密碼等等) 及要更改的電郵地址，核對後會更改為新副電郵。

睇下爭唔爭取到有改密碼既人可以升高級會員/重抽頭像啦

黎得連登,都唔會去高登留言啦

提示:

高登好多isp email成廿年曆史
你send去搵鬼收

高登=亞視

話時話做咩要改密碼？阿祖被人攪緊定點？

無神神咁搞法有批唔係成日上既會員實奶野上唔番黎

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會